如果攻擊死物可以爭取到訴求, 法國黃背心一早已經係屋企涼緊冷氣

印尼同烏克蘭都係因為將目標轉移至生物, 政府先即刻跪低

true

推

真

[突發]香港出現討伐隊

又係啲警察臥底叫人殺人

on9

又想配合文匯劇本

去死啦你

只有魔警先會叫人唔好殺魔警
話你呀

鬼唔知 講就易 有請你帶隊示範 屌你老母

香港人仲未衝破到心理關口

有兩隻五毛狗 開呀開呀同fith_hk

我唔係好明點解而家香港人仲要企係道德高地 你望清楚你敵人先 你諗清楚係咪圍下啲狗 入下立法會就係贏到 唔講新屋嶺八三一死左人 由梁義士開始 呢個政權就不斷殺緊人

姓名：吳啓堯
年齡：21
最後聯絡時間：9月29日 17:21
最後失縱位置：灣仔英皇附近

王維基都係警察臥底

大家由今日起真係要認撚住邊撚個AC一直係連登引導連登仔以最撚蠢既方式搞抗爭同搞革命